Trump : 有可能關閉更多中國駐美領事館 並對侯斯頓領事館火警感到好奇

（中央社記者江今葉華盛頓22日專電）被美國國務院下令關閉的中國駐休士頓總領事館傳出火警。美國總統川普今天回應媒體詢問時說，猜中國領館是在燒文件或紙張，「我好奇那是怎麼一回事」。

川普今天在白宮主持疫情簡報時，媒體記者問他是否會關閉更多領事館，川普表示，「始終有可能（always possible）。」

中國駐休士頓總領事館在被強迫關閉後傳出火警，領事館人員疑似將大量文件放進垃圾桶焚燒。

川普表示：「你看到發生了什麼。我們認為在我們關閉的那個領事館裡有火在焚燒，且每個人都說『有火，有火』，我猜他們正在焚燒文件或紙張，我好奇那是怎麼一回事。」

······

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

19:30
公平講都係記者問到先講
咁佢又冇可能rule out任何可能性

全部支領都係間諜機構

人地每個美國領使館一定有整個爐就係避免e d柒事

又撚狗

牙膏呢？

係 電影都睇過

『有火，有火』
玩到火燭咁

應該搵班消防員 沖入去
順便偷晒佢啲文件
入面內容 應該好精彩

佢地唔比消防入去救火

侵侵快d關閉三藩市領事館，斷到正

美國其實都有CIA

不過支那威脅自由世界同撈油水，美國就保護自由世界加撈下油水

閂多兩間先

重組案情

up

點既樣？

ARGO